叫人唔好再玩火宣揚而家係和理非主場的 全部都係五毛

大家唔好做犯法野,玩火好危險會燒到人

我認同你 但北角真係好撚鬼

唔好玩火。85全部火都好鬼

點解淨係和理非？雙管齊下唔得咩？

前線義士根本可以用反黑做招牌
將示威者嘅形象升級做正義之師
失唔失民意只係視乎你點宣傳

不嬲都雙管齊下,85之後有班撚屌出嚟話
勇武係時候休息下

咁多方法咁多野做
係時叫人休息下

推

屌你老母又捉鬼
不分化不割蓆呀大佬
覺得玩得唔好就直接講，咪撚估邊個係鬼
真鬼唔會咁易俾你捉到

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

和理飛

係唔知想點
所以唔好亂做住係啱

食咁多負皮
就知個勢頭開始變啦

咁都負皮多
究竟係咪三毛正式入侵連登

定係勇武真係要休息下心尻淡

Why not all?
水火交融

有無人可以講下個火有乜用？

同意

有無人可以講下200萬遊行有乜用

有民意咪正義之師 不嬲都係鬥人多 你話你正義 其他人夠話自己係 口同鼻拗

贏咗個個先係正義呀

講到和理非同勇武勢不兩立咁。
而家冇和理非/街坊支援包圍警署？而家又冇勇武派去機場靜坐咩？
每個時期都要做適當嘅行動，之前講嘅和平-》勇武-〉和平 循環又唔記得左？

個循環係突然變和平????
係政權回應咗之後先降低我地的行動

而家政權回應過咩???????

唔好成日講到個咩和平=>勇武=>和平做擋箭牌

係個政權有實際回應過我地
我地先降低我地行動的影響
但係佢連正式回應都未有
好地地降低係咩玩法?????

降低？升級？
咁和平行動一樣可以升級，升級同勇武亦唔掛勾。

罷工已經係最好嘅和平升級示範。

但係有班人叫勇武休息下呀

休息下都唔得

得我番屋企訓

你話呢場集會真係想和平
唔想衝
ok

但係叫人呢段時間休息下
係真心叫人休息定想帶風向自己諗下

咁佢想休息咪休息。
唔休息你連登點吹風佢都唔會休息。
所有發夢都係個人決定黎架...

咁同叫勇武收皮有咩分別
換過好少少嘅講法就當係好意？
咁我都叫班黑警呢排休息下啦

乜撚野和理非主場
驚用火嘅唔該去做文宣
唔係用民意綁手綁腳
最後又變到2014咁

]

而家呢篇文有31個負皮25個正皮
我點解咁嬲
個風向比人帶撚緊

各有各做呀， 無人係主場， 我主你老母臭閪

其實邊個叫勇武收皮呢....
Lihkg咁多post，當初衝立會有人鬧，掟磚有人鬧，到而家放火都有人鬧。咁又係咪代表勇武收晒皮，又唔見得。打稻草人倒不如推番主要行動post.

加油呀各位兄弟！

但係民意都重要

重要係咪唔好再衝擊維持社會安寧就好？

唔係一直和理非落去 勇武都要休息
啲人都要時間去適應 一直衝都唔係辦法
總要衝完和理非再同政府溝通睇下咩意向
拉拉下啲人就會無哂

咁我叫黑警休息，你覺得代表咩意思？
係不適當嘅時候叫做人唔適當嘅野

溝通下
當義士condom

有理由去解釋番你點解要行動升級就得
講facts, 要明白永遠有一堆人係賤，佢地一早歸左邊支持暴政，唔好浪費時間諗佢地，持續畀壓力政府先有機會令佢地出錯，有錯就繼續做文宣

呢個政權唔會隨便跪低 我地又無軍火 唔通真係打到佢跪低？
和理非同勇武接力做會唔會好啲？溝通姐係同佢談判放人之類 唔等於以放棄義士做籌碼

啱呀好似14年咁坐低慢慢傾

好簡單唔玩火咪得

用火Set 防線我支持亦都能夠用文宣去解釋
但喺門口玩火我係唔支持亦都唔知可以點解釋...
唔割蓆只希望你地謹慎行事

人地係話進退得宜
唔係叫你去返14年咁鳩坐

其實唔少人都攰 搞一兩個星期和理非行動睇下效果會唔會好啲

唔係14年咁少部人傾 係傾唔店再開拖

傾到真普選番嚟？

傾唔到就攬炒 中共唔會放過香港人

一直都預左
咁其實根本唔洗傾
好地地話退
個氣勢
一鼓作氣
再而衰

任何能夠達成目的既手段我都支持
包括玩火

我聽完白兵講，非常贊成勇武更唔可以退。但要更小心，共匪港共同匪警奸妰，共匪在上面正大力搧風點火，好似比2014更落力。